藍絲真係癲到，推自己95歲老豆同90歲老母去打科興........

反正兩老都果頭近 捉佢地去打返劑幾百萬袋袋平安

一次博5球 幾進取

平時一次過買兩張六合彩

傻啦，港共唔會認，亦唔夠膽關科興事，所以算把啦如果諗住推老母去死

我讀drama 架 拍定手先
個答案係D阿

果頭近都打

老人家出少次街仲安全過打針，不過佢可能想減輕經濟負擔

發達大計

見錢開眼

九十幾都唔知打黎做乜
除左幫政府跑數

藍屍真係賤畜嚟

送完之後睇兩次樓

佢想要5球

5球

咁𠹌醒嘅

笑喪啦都😂

沒事的,90歲是笑喪

識玩緊係轉打外國疫苗
有咩事故, 林奠一定賠足錢, 突顯外國疫苗既不堪
兩老90歲以上, 唔好話打針, 落街吹下風都隨時收檔
到時拎住500萬, 就明白咩叫笑喪

朝早打針
晏晝揀棺材
傍晚睇樓

錢邊個嫌多

6球都黎緊

楢山節考現代版
推老豆老母去體育館打科興

或者謀住間屋同副身呢
五百萬唔一定賠

上唔上到車就睇今次啦

生命作賭注

博一博
即場訓底有得賠

老豆老母over 90, 啲仔女都60 out la 下話。
成家一齊打咪分分鐘死全家。

正
講出黎俾人笑
唔推2老去打就不忠
推2老去打就不孝
呢家就係到要人幫佢揀不忠定不孝

賠條毛比你諗多左喇你

留下了賠償故事

為咗幾球嘢，佢真係去到好盡

(到時又可能) 專家一致裁定該接種人士死亡與疫苗無關，賠條毛!

賠二百萬 同八萬五政策一樣

為左錢班藍絲奶共紅衛兵有咩做唔出

隻藍c為錢咋
政府條數wfc
死老竇老母又有錢拎
又可以去網上靈堂開心些牙

推D藍屍屋企人去打
同佢講愛國一定要打依枝

以愛國之名企圖侵吞兩老資產就真

有壓力，驚唔死得冇錢收。

要5球唔要父母

另類安樂死，好過啲老人病纏身仲痛苦

係E翠翠

死2件
就算冇得claim 5m
都少左開支幾化算

d meme越出越多 好撚正

真係啱啱好有個發財機會

買埋保險 賺double

果頭近先打

生舊叉燒都好過生依啲畜牲

有廿蚊袋當你贏

年紀大死唔計喎

咁玩法，打完科興之後死嘅人好快會多過中病毒死之後死嘅人

呢啲撚屌擺明博攞200萬

為左谷數字可以去到幾盡

賠了老豆又折兵

打科興安樂死

點死都唔會計
咱們中國的疫苗兒不會死人

Double kill

藍絲為左利益有咩做唔出

真係戇柒鳩
班藍絲唔殺到埋身都真係唔會知驚

根本唔會有機會賠錢，因為疫苗唔會打死人，死都實有其他原因

孝意